[Google Account 知識普及] 用緊Android既人全部入黎!!!!!!!!!!

Google Service原來可以比你紀錄同管理歷史位置 咁既話大家可以學識多一樣野去保護自己既私隱

1. 去依個page 登入你有連繫手提電話既Google Account (如果你有多個account連手機 以下步驟就要遂個account做)

2. 拉落去搵Delete Location History/刪除歷史位置

3. Click "Google Maps Timeline"/ 時間軸

4. 左手邊時間軸/Timeline 揀你想睇既日子 可以清楚見到咩時間喺咩位置

5. 重點 左手邊紀錄部份 只移除部分位置紀錄既話 紀錄依然會喺地圖上出現
但係toolbar度有個垃圾桶icon 可以移除當日紀錄 移除當日紀錄既話 全部紀錄同地圖顯示都會消失 大家千其唔好咁做

推

PUSHHHHH

PUSH！

push

PUSH

推!

有咩用，機樓都知你電話連接過。

少一個可能性

推比義士睇

仲有另一樣!!!

應用程式及網絡活動紀錄

1. Click "Web & App Activity"

2. Click "MANAGE ACTIVITY"

3. 拉落去搵日子

同理 刪除全日資料先唔會留紀錄

留名